嘩 吉野家牛肉飯而家咁足料又超抵食！！

先幾百yen

拉

死開啦5毛狗

影你相

下 日本黎架 成班盲毛

樓主打個yen字想話自己喺日本食吉野家

唉做到咁真係好肉酸囉你

日本吉野家都係垃圾嚟咋喎

咩事呀？盲毛唔睇清楚亂屌？

柒一次唔夠仲要開多個po再強調多次自己有幾柒

Lai

日本D野係正過香港果D既 仲要唔係奶共

估唔到咁多人唔睇清楚亂屌

我就住左係日本好撚多年，要點睇先睇得出呢碗係日本吉野家既？

打左幾百円就代表係日本既咩

抵你比人屌

日本個間一樣係垃圾
就算你唔計筋肉人事件, 佢都完全及唔上松屋同SUKIYA

我都係咁話
去到日本要食吉野家
一來唔知有咩好曬
二來佢唔知「吉」響日本嘅市場定位